【年年考第一】林鄭年薪521萬元，屈居全球第二高

全球薪酬第二高的領導人林鄭月娥，今年再「加人工」。

陳淑莊向特首辦查詢，覆林鄭月娥的年薪為521萬元，較去年度509萬元增加12萬元，即平均每月加薪1萬元，另外非實報實銷酬酢津貼為98.2萬元。

根據美國財經網站「24/7 Wall S」統計，全球年薪最高的領導人為新加坡總理李顯龍，約1,255萬港元。林鄭月娥居次。

提出逃犯條例修訂失敗後，還有人工加

但全球第一廢物

屌你老母我就支持林奠加薪100%喇
做得咁好deserve 人工世界第一啦

屌你老母

問佢憑咩高過雜種

做成點都有人工加架啦佢

仲有空間加